通知期發達大計 大家入黎睇可唔可行

開間公司 用$30000月薪請fg既學生哥
合約寫6個月試用期
試用期間我炒佢就賠1日通知金
但佢辭職就要賠3個月通知金
然後第一日就瘋狂屌柒個學生哥
要佢插lan線 倒水 等等 博佢意志力薄弱而辭職
咁我地就穩袋$30000*3個月=$90000
如果佢屌極都無動於衷
我地就蝕少少賠1日錢炒佢算

賺完第一個 重有第二個人來？

最後你間公司會每日都賠錢

月薪3萬 聽到係人都想入黎啦

$1000博$90000 抵啦

我係果個fg我會同你鬥hea 賠咩錢on9

即炒你 專請柒下柒下既fg 博佢唔反抗又提早走

炒囉 如果唔識反抗果啲你估佢會肯賠錢？佢只會同你做足6個月炸
你頂多搏fg唔細心睇合約
你係合約寫試用期走要賠錢小心人地去勞工處告你

🤔試用走唔洗代通知金咩

有通知期，你返過工未

...佢試用期走 一係俾錢走 一係等到通知期完走 咁佢選擇後者 咁我地咪賠錢即刻俾佢走

咁你一定會賠錢，唔會有人賠錢比你